點解圍政府部門啲公務員就要早走?

唔係唔支持 不過唔明

唔早啲走唔通俾你圍鳩到淩晨

睇下班文職狗無得早走 要凌晨2點先收到工

有得早收工都唔走咩？

打工仔都想放下假

所以政府部門啲公務員就要早走

警總根本職員下午已陸續走左路

咪又係 搶民意

扮哂體諒員工呀嘛

狗政府來來去去都係依招

睇 now news , 凌晨都有一大班人放工

咁凌晨2點出黎個班咩人?

但啲員工應該係多謝示威者
咁你覺得長期咁做佢係咪次次要都會比人早走?

員工緊係多謝啦 早放人人開心
政府傷心姐

我仲以為有一定機制 有人圍一定要比走
如果下次佢地無視圍堵行動點算

遲走就一定要補鐘補錢，
會開心死班中低層公務員，
剩坐唔使做，
不過高層就難交代，
所以索性早放佢哋

參觀下政府部門

如果我係公務員我會想你地黎日日佔 反正做得公務員既都係是是但但拎人工

果班警犬來

文職由朝早已經開始撒退哂

比我會唔開心 寧願唔要錢都想準時收工
難怪班狗尋日咁激動 做得好

其實好多嘢做 星期一要追進度
不過是但啦 早啲換衫過嚟幫拖仲好

夜更警犬？

其他部門都知道被圍要早走

係警總唔比個別有需要職員走 搞到人地唔舒服

示威者知道後立即開路比白車入

可惜警總依然不知悔改 係門外阻止救護員及在場醫生入內治療超過20分鐘

希望警總高層體恤有需要職員，讓其及早離開，不要拿他們身體健康作為輿論子彈

鏡頭見到佢地個樣出嚟嗰陣都無乜所謂既樣 似係早唔早收都一樣咁hea

真係文職公務員果d EO CO ACO CA唔屬於警隊既一早走哂
要留守果d可能係文職既狗